Oh, dat enkele bemoedigende stem wil bevestigend antwoord op de eerste!
Mijn moed en mijn resolutie is stevig, maar mijn hoop fluctueren, en mijn humeur zijn vaak depressief.
Ik ben over te gaan op een lange en moeilijke reis, de nood van die vraag al mijn fortitude: ik ben niet alleen om de geesten van anderen, maar soms overeind te houden van mijzelf, als hunne ontbreken.
Dit is de meest gunstige periode voor reizen in Rusland.
Ze vliegen snel voorbij de sneeuw in hun slee, de motie is prettig, en naar mijn mening veel aangenamer dan dat van een Engelse stagecoach.
De kou is niet overdreven, als je gehuld in bont-een jurk die ik al heb gegeven, want er is een groot verschil tussen het dek en zitten onbewegelijk voor uren, wanneer geen uitoefening verhindert het bloed van werkelijk ijskoud in je aderen.
Ik heb geen ambitie om lose my life on the post-weg tussen Sint Petersburg zien en Aartsengel.
Ik zal vertrekken naar de laatste stad in 15 dagen of drie weken; en het is mijn bedoeling om een schip dat kan gemakkelijk worden gedaan door de betaling van de premie voor de eigenaar, en te fungeren als veel zeilers zoals ik denk onder diegenen die gewend zijn aan de walvis-vissen.
Ik ben niet van plan om te varen tot de maand juni; en wanneer ik terug ben?
Ah, lieve zusje, hoe kan ik deze vraag beantwoorden?
Als het me lukt, vele, vele maanden, misschien zelfs jaren, voordat u en ik kunnen ontmoeten.
Als ik dat niet, je ziet me snel weer, of nooit.
Vaarwel, mijn lieve, uitstekende Margaret.
Heaven douche beneden zegeningen op u en mij redden, dat ik opnieuw en opnieuw getuigen mijn dankbaarheid voor al je liefde en vriendelijkheid.
Uw lieftallige broer R. Walton Brief 2 _Mevr Saville, Engeland._ Aartsengel, 28 maart 2010, 17-.
Hoe langzaam de tijd verstrijkt, veroverde als ik door vorst en sneeuw!
Nog een tweede stap gezet in de richting van mijn onderneming.
Ik huurde een vaartuig en ben bezig in het verzamelen van mijn matrozen; degenen die al bezig lijken te zijn mannen op wie ik kan vertrouwen en zeker bezeten van onversaagde ontdekker moed.
Maar ik heb één willen die ik nog nooit had kunnen voldoen, en de afwezigheid van het object waarvan ik voel me nu als een zeer ernstig kwaad, ik heb geen vriend, Margaret: When I am gloeiend met het enthousiasme van succes, zal er geen te nemen mijn vreugde; als ik bestormd door teleurstelling, niemand zal trachten te houden me nedergeslagen; schande zal hen bedekken.
Ik bindt mijn gedachten op papier, dat is juist, maar dat is een slecht medium voor de communicatie van gevoel.
